他们希望某人的脑细胞数据得到保护，就像我们的器官一样。 新技术可以进入你的大脑。 你准备好了吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|学生科学新闻 
 受者仍然是一个人，但他们的新器官有不同的基因。 你怎么造一个半人马? 2021年2月10日|学生科学新闻 
 在我们的身体里，我们有器官——有特定功能的结构。 科学家说:细胞器|Bethany Brookshire | 2021年2月8日|学生科学新闻 
 权律目前在谷歌工作，但他曾是律师、政治组织者、政府监管者、器官捐赠活动家和幸存者赢家。 Yul Kwon(下):“嘿，你有什么好主意吗? (我(最)钦佩的人，第13集)Steven D. Levitt | 2021年2月6日|魔鬼经济学 
 这一过程包括一系列支持细胞、器官和整个有机体生命的化学活动。 太空旅行可能会破坏细胞的能量来源，从而损害健康|杰克·j·李| 2021年2月5日|学生科学新闻 
 大脑，也是一个器官，对缺氧特别敏感。 醒来是什么感觉|医生。 Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年11月21日|每日野兽 
 事实上，身体最终会排斥器官移植。 乔恩·斯图尔特和《会见媒体》将会是一段不幸福的婚姻 
 但在泽西城，战斗仍在继续，伴随着美妙的管风琴伴奏。 金发女郎、间谍和疯狂的女权主义者的6个必读故事:最好的野兽|每日野兽| 2014年10月4日|每日野兽 
 当电影开始时，管风琴沉到舞台下面，在那里可以听到音乐家的声音，但看不见。 如何拯救默片:深入新泽西天堂电影院|Rich Goldstein | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 为了在不同的声音之间轻松切换，这台风琴配备了几十个预设按钮，就像老式收音机里的那种。 如何拯救默片:深入新泽西天堂电影院|Rich Goldstein | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 但是他忘记了那个停滞不前的城镇，俱乐部窗口的秃头男人，风琴和《马诺拉》。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 在第一种情况下，“我”代表使用它的人，在最后一种情况下，它意味着视觉器官。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 直线的最初的刚性后来让位于器官的自由。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 当然，这个教堂以前是没有风琴的，不然可敬的执事也许会知道得更多。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 长笛是风琴的组成部分，是最古老的乐器之一。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒